ADMIN幾時整多D功能?

需然岩岩多左個隱藏功能

想問幾時整埋PM, 投票, 貼子編輯功能, 投票功能???

最想要會員分級功能, 1貼1績分咁 可以參考下香討咁

不服來辨 不要偷偷摸摸留下-評